技術分析之新手教學

1)選股
少成交唔炒 8字頭 0.幾個d
股價係有錢流入即有人買先升
低市值 少成交 意味少量錢已輕鬆控制股價
一d節目好鐘意推細價老千股 新手須小心
如港股xx王

避開完垃圾 係時候搵爆升股
先睇周k 搵些少大股做例
斜角周k 最完美係呢隻圖 搵到最好 但呢家已接近高位 水位未必太多 自己搵其他心水

大方向 向下不參與

2)強勢 弱勢

強勢一波比一波高

弱一波比一波低

3)成交

量價齊升 前面成交一排差唔多
突然有筆大錢入黎 推郁股價
意味後面多數會升

反之 大成交跌要小心 走人

其他咩頭肩頂 底 macd rsi 不討論
指標愈多愈容易混淆
化繁為簡

點睇5 仔

恆指再上要靠佢想穩陣其實可買些少
橫盤做左個底 呢家買其實幾安全

留名學野
巴打仲有冇野分享多啲？ 淨係講啲terms都可以 自己去學

可唔可以講下成交量幾多先算做充足

冇啦 係咁多 唔好學咁多指標
呢樣最重要
好多人試完macd得幾次
之後唔得又搵rsi 唔得又搵其他
有d仲幾樣加埋一齊 試完發現都係一樣收皮 根本冇全能指標 真係有d錢比人賺哂
浪費哂時間
周線向上 隨便買
向下走鬼
橫盤自己諗向上機會大定細

要學 睇個d投資心理書 仲實際
唔好睇技術書

明顯凸出黎 咪多好多 冇話點充足

可以參考多空操作秘笈